啱啱收到 offer，PolyU，想 reject

洗唔洗一日po 咁多次

我唔想做勞工

埋位啦